糖心蛋做法

有冇人有心得呀？
可以分享下嗎

Youtube 大撚把。有無咁撚懶呀你

將個春袋放入口含
含15分鐘剛剛好

大火小火各兩分鐘

滾水落蛋7-8分鐘/凍水落蛋10分鐘
詳細因應個爐火力自己試幾次調節
小心落蛋唔好撞爆 可以加鹽提高浮力

真心唔明樓上搞咁多野做咩

最簡單做法:
蛋放入碗內加水浸過隻蛋
放入微波爐叮2分半鐘
完成

2分半？ 識分溫泉蛋同溏心蛋未
𢦀撚鳩

凍水落蛋8分鐘左右
期間用1隻筷子順時針不停攪隻蛋

8分鐘後 熄火 完成

之前整過 成功左

滾水落常溫蛋煮6-6.5分鐘,未失敗過

多謝各位，請問我見有片話要吉穿隻旦，其實係咪嫁需要？

係個底吉一下係防止佢煮到裂 出黎冇咁靚
解凍到室溫可以唔吉

唔該晒各位